求旺角手足自保！

好多狗夾擊（睇HKmap live)
只係希望大家平安
留人留力長久戰

大量狗隻！！
快閃！！

走啊屌！

push

黑警唔做野 一定有詐